SALES FAQ

Q: What are your pricing plans?
A: We offer three pricing tiers: Starter ($29/month), Professional ($79/month), and Enterprise ($199/month). Each plan includes different features and usage limits.

Q: Do you offer discounts for annual subscriptions?
A: Yes, we offer a 20% discount for annual subscriptions on all plans.

Q: What is your refund policy?
A: We offer a 30-day money-back guarantee for all new subscriptions.

Q: How can I upgrade or downgrade my plan?
A: You can change your plan anytime from your account dashboard. Changes take effect immediately.

Q: Do you offer custom enterprise solutions?
A: Yes, we provide custom enterprise solutions with dedicated support, custom integrations, and volume discounts.

Q: What payment methods do you accept?
A: We accept all major credit cards, PayPal, and bank transfers for enterprise customers.

Q: Can I cancel my subscription anytime?
A: Yes, you can cancel your subscription at any time. Your service will continue until the end of your current billing period.

Q: Do you offer free trials?
A: Yes, we offer a 14-day free trial for all new customers on any plan.

Q: What happens if I exceed my plan limits?
A: We'll notify you when you approach your limits. You can upgrade your plan or purchase additional usage credits. 